唔好打傷個疑似公安呀，有罪架！

7.21元朗果班落左charge未？
黑警傷人有冇人拉？

屌你老母張昭雄郭家麒

又唔見你勸下黑警唔好拉人

香港人左膠到咁都係一種奇蹟黎